有無手足屋企仲開緊冷氣？

好撚熱

有，開30度冷氣，勁𠹌暖

較到最低得都係15度 就嚟要開風扇

你咁𠹌中意凍希望你2021有漸凍人症

你咁撚鍾意熱希望你2021中暑

使唔使咁咒鳩人

weak

開冷氣緊係熱啦 出面仲低溫過你室內開冷氣 你弱智架